[BLINK] BLACKPINK討論區(44) 流放海外行程開始

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170703 Arirang Radio (Super K-Pop/BLACKPINK)

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

#4
170830 BLACKPINK Premium Talk Night

170830 BLACKPINK at Fuji TV's スッキリ！

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

osen tv-star road(ep1-24)

20181213,20181220 俘獲芳心頻道中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

170930 블랙핑크(BLACKPINK) Full ver. (마지막처럼 + 불장난 + 휘파람 + STAY) [피버페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크(BLACKPINK) - 마지막처럼 (As if it's your last) [코리아뮤직페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 음향사고 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190123 BLACKPINK (블랙핑크) - DDU-DU DDU-DU + FOREVER YOUNG @ 8th GAONCHART MUSIC AWARDS [2K 60FPS]

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
BloomingPink @BloomingPink_JS
JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
미스터리어스 @mysterious_bp
퀸채영 @Queen_Chaeyoung
ACORN @acorn_of_rosie

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
ASAM I@ASAMI_0327
WiNE_LiSA @WiNE_LiSA327
Mystery Lover @Mystery327

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
sanctus @sanctus116211
SweetCrush @SweetCrush1627

捷徑圖

開帖文件檔:

留名

話說Jen個咪係咪有啲問題
聽唔到佢把聲

彩英尾到

負皮比朴清既

lm

Don’t know what to do

我jen正撚到

好正呀屌套衫

蘿拉

屌你個台正過music core幾多

羅拉JENJEN

推去第二版

Blinks死撚曬

完

彩英好靚好似公主

全部都有轉身望

終於完左goodbye stage

典解唔戴samsung耳機

屌你個台有境

Don’t know what to do最尾果度彩英個鏡頭

景

好撚尾機

呢啲先叫佈景架嘛
尋日MBC又係用埋啲垃圾LED

仲要DKWTD嗰時又係見到背景一粒粒

可以用埋S10就完美

起緊轉身唔zoom in 先

Mv 仲用唔夠

咁點聽音樂

不過覺得今日啲鏡頭仲差過尋日
轉得太快又太多 中間雙Rap嗰時有一下Lisa跟唔切個鏡頭

收左錢架

聽日用足成個event比你睇

我女人世界第一

返去打機啦

躝啦 你ID嗰個響隔離Po

我都係睇返飯拍+focus cam

我覺得所有芯應該禁止發言

我唔想變我單機po 喎

見到啲韓飯講有事後預錄

你諗多左

已經down唔到

down到
照禁download

很抱歉，您目前無法查看或下載這個檔案。

最近有太多使用者觀看或下載這個檔案，請稍後再嘗試存取檔案。如果您要存取的檔案特別龐大，或是已有眾多分享者，您可能需要等待 24 小時才能觀看或下載檔案。如果您在 24 小時後仍無法存取檔案，請與網域管理員聯絡。

CLSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

羅拉jenjen正撚到

我再禁入去都仲可以再down

有教點down

咦

期待jennie嘅圖

得左

片

即係有啲咩可以期待？

原來Chanel 痴左個e字

Jisoo 做咩

今日都係咁
好似

係呀兩日訪問都係咁

衰妹

View數又停

你地覺得今次有無可能上10億

楊菊花同我講佢已經冇錢

時間問題姐，個個MV都有機會上10億

過左23號咪又有一筆新嘅錢

[INFO] 190407 BLACKPINK is set to have another prerecording today at 6:45 PM KST for their next week Inkigayo stage

via.dominiquellen

#KILLTHISLOVE #BLACKPINK #블랙핑크 @ygofficialblink

踢走啲大芯閪

睇完，潛潛水先

你講緊你自己?

好明顯唔係啦

攰死

下星期咪好多野睇

睇過有張紙話有4星期promo

等飯拍

流架 次次都有8格架啦

今日啲鏡頭好過琴日

rose套白色衫

I see

有一唔滿意就Lisa rap 影左其他人

佢個髮型+OUTFIT好靚
好想現場睇

Inkigayo冇

琴日music core真心唔知Jm9
Focus位錯到

法國我老婆秀笑真係好靚

屌嬲

人歌都係唔多啱心水

又嬲

幫我PO1PO

點解唔識po？

好低清 唔太識整gif

白衫靚過上一套

唔係[img][/img] 加你gif條link就貼到咩

OIC thanks

回覆有得插入圖片

心很累

岩岩睇完其它團

今次rosé好多位發揮

出左去收負皮
積極考慮下次唔出去

鏡頭都多左

由得佢地酸啦

我唔想CB期間啲新粉信晒佢地講嘅野咋
用心良苦

平時理得佢地圍威喂

唔講了 決定講返啲開心野
有無清知聽日event幾點

睇呢個post先係青泉

睇thumbnail好似變左五人團咁

咩event？

其實有唔少人係畀D黑酸煩到變粉

Samsung

10 號喎

清睇下個日曆先

咦 咁佢地聽日咪咩event都無

休息下先啦

我係隻公仔

my wife qq

芯朴清

PASTA！！！！

已經見到人COVER成隻舞

台灣狗又黎用HACK ACCOUNT黎酸啦 結果比人打臉

隔離都酸埋一份

wa 咁快又爆po ar

紀錄=views?

唔計吧 下面都冇紅線 係BUG 但佢地又要酸

睇完都無喎
點睇

我電腦版都冇 但總之佢AUTOPLAY開到個MV都會有HISTORY

講野都唔洗經思考 黑人都無D深度 熱門#2就係KTL既CB STAGE
仲要係MBC個頻道唔係BP自己既 死唔承認人地紅多人睇

負皮黨又進場啦

時間會證明一切

你地個野係咪壞左 我有線wo

真係冇紅線

LISA應該拍完預錄啦

即刻買coachella飛去美國見佢地囉

JENJEN

According to Blinks who attended Inkigayo, Rosé and Lisa cried after their performance.

咸左

好想接下班

無閃光燈 影鬼咩

食人個D

粗粗地用手機閃光燈頂住先

寧願較到萬幾iso淨係影preview 都唔想閃死佢地

btw想買個閃

JISOO好仙

影隔離團

錯POST

有D料到

因為樓樓上所以走左去隔離 結果比我發現朴清真係好芯閪

我都有份貢獻一隻

仲要留口水

呢個唔係常識黎咩

我以為你地講吓㗎咋 結果去到全部都係咁

點解D圖飛開曬

BP post 最芯閪

咁多位ching ho ball

彩英唔要你啦 你去找你既元英啦

朴元英

好攰

佢要既係格離個彩瑛

Me cry too

其次係春日小芯華
最專一係我

你啱啱先出賣左自己

手機中左毒咋

又含情默默咁望住我

CB就好似一場煙花咁
事前hype左咁耐
最後兩三日就完左
又去返以前無消息嘅日子

做乜翻睇舊表演

Cry

零節目 零電台 專輯未到 無fs

只希望佢地去到美國一切順利

如果去到美國都係得tour唔宣傳
我應該會脫粉

bye

又你wife

jenchoolichaeng all my wife

咁永別啦清

係Lisa 好啲
其他唔多夾

All my 老婆仔

到時連唯一清泉都無埋

其他三個你可以要
唔好同我搶Jensen

由你把口講出黎特別無說服力

你個大芯閪

Jenjen *

唯一清泉係度

我都係

Lisa 段片都叫廣告?

jensen要去TL揾

啲泰粉見到佢個樣都已經會狗衝啦

TL係咩野

負晒你地
明明係已知事實

呢度應該無人會爭

咩黎

係咪lol啲戰隊
見到mid lane

TL只有一個

做咩離曬題

有冇人可以話俾我知點解佢哋會喊

見到我開心到喊

掛住我

Also, because when chaeng was saying her ment, fans kept saying "chaeyoung-ah", she might have cried cause of that too :( lisa cried when she saw chaeng crying 😭

死gay佬

又係咩黎

芯華又會話佢係絲
Which is 無人信

佢兩個

Rosé 個story有提過點解佢喊（上網睇）

事實wo

我淨係識呢個

沙清sick ball

準備110M

屌 上網search TL
見到呢條友 做乜鳩
係咪同一個人黎

係

今日差唔多30M
Keep到喎

其實幾齊嘅
但佢個表情同埋最後un下un下有啲反胃

dont know wt to do

When jisoo said "fighting!!" to BLINKs, she also said "fighting!!" to the camera director at the front. Camera director also said "fighting~" back to jisoo!

老婆so q

呢個先係

其實似mamma mia

你係現場

畫到我老婆仔好得意

朴清心碎了💔

身材 個樣好正

Jennie著：盗墓者羅拉
其他人著：盗墓者傻hi

對眼

個caption都寫自己係

無返咁上下身材好難carry

正解

Lisa係咪着住左嚟緊打歌衫

星期一應該出 dance practice 喇掛

老婆 我黎啦

你係咁敲我屋企門無用架喎
我唔會開門

應該差唔多
睇YG會唔會想谷多個MV幾日先

rest完未

朴清有冇中/英譯
碌左twiiter 唔多覺眼

(copy & paste) Maybe chaelisa will miss kblinks bc they will stay abroad for months for their world tour.

Rosé: BLINK
Have strength after eating the macarons💕 (I personally think strawberry/pink is the most delicious..)
P.s I didn't cry today because I was sad but because I was very touched😿 go back safely BLINK~ I love you!!

邊個站
Follow 埋先

佢好似有D感冒tim

我都會cry

[FANACC] 20190407 Inkigayo prerecording
Rosie said she caught a bit of a cold ㅠㅠ she ate a lunch prepared by her mom and she ate a lot of it beforehand
@black2dpink824

110m

BLINK好有持久力

所以我4個老婆成日同我做

夠鐘食藥啦 芯

你幾時見我有回第個團既po

唔知200m 有無機

Jenjen 今日好攰 返咗我屋企瞓覺啦 唔好再嘈佢

咁又係既 比起朴元英 我地差幾百條街

啱啱twitter 見到btw feat. Halsey...

Bts

食屎

不過算啦
男團唔計

有冇LINK?

羅拉jenjen要去我屋企探險

好多芯又要破費

22

清好熟行程

D FD ig post =.=

你的朋友就是你

咪屈me

人少少認左佢啦

btw有無清豬market買

禾買左BP

@春尻日B華

好明顯唔是問BP

今次有無海報

有

Vogue 無人貼

禾加左錢買BP海報

靚靚額頭仔

台仔站字幕組 可以支持下

KILL THIS LOVE真係愈聽愈正

繁中
Btw cb live 有無見過英/中

一早SUB左

好似仲有個台站

不過得3集diary

Jisoo真係好可愛

JISOO日日玩JENJEN

係我秀咁做先咁q

我秀唔笑個下好野
平時同我練得多

Jennie 眼尾

Btw 紅髮阿秀好正

牙秀

Lisa個肚臍仔

110m 又停左

真係笑死睇隔離post啲人為黑而黑，講唔過又攞返以前啲嘢嚟講

算吧啦 佢地跌落地實𢲡番拃沙

點解唔講得以前

呢個百搭

冇辦法
黑粉啲本命團唔夠BlackPink挽

鍵盤上講乜都得

算啦佢地今鋪輸曬，由佢地繼續係到鬧，俾個藉口佢地安慰自己啦

放定出黎先

我地Blink好開通
由得佢地自己呻吟

居然用白色

電腦版 懶得整

即刻釣到個傻J出黎

係夠打就唔會講咁多廢話啦

出去圍爐啦屌你

又mon po
圍爐po 都睇

係要打就正面打 自己個團都未出黎就周圍唱衰人地 無品狗

未拎第一出咩聲啫
ITunes 榜?垃圾黎

結果大家都過晒公海post

得我係呢度..

佢地用買榜同大字報黎做擋箭牌
將自己放喺道德高地 點惡點鬧都唔覺得有問題
呢個討論本來就唔對等啦
唔好再花時間嘗試去澄清 浪費時間

特別係講東南亞團果班人真係低等人來 東南亞人唔係人?講到好似佢地團無東南亞粉咁

你邊位?
名井南?

隔離有大部分都係你D手足

我心諗佢本命團歐美VIEWS都冇BP高.... cls

我地要做嘅就係做好自己
唔好同佢地一樣咁情緒化
總會有人會睇到我地同佢地嘅分別嘅
另外再講多次，唔好喺Po度引戰，多謝合作

所以我無去公海區, 我只會係團po出現..

我收皮啦

忍唔住唔屌佢哋，見到佢哋咁樣抹煞我老婆仔啲努力，一句話買榜買返嚟就係blackpink錯

大家都知道做IDOL辛苦 贏輸唔係最重要 最緊要睇佢地開心
日日身痕搵野嘈吊來吊去 多9餘

其實自己支持咪得囉..

講真做IDOL紅到幾多年?
嘈下嘈下啲時間就過去左la..

其他團嘅團po..

佢地就係想引起罵戰

無視比較好

就爆咁款

佢哋究竟幾時出綜藝啊
等到頸都長埋

冇時間

你估我睇到又唔嬲咩
但買榜已經變成一個萬能key理由
你覆返佢，只係俾機會佢去發泄

無呀 睇唔到標題咩
流放海外

谷晒去bra帶邊邊

佢哋根本未了解過個團，就話人哋錯，不過算啦講嚟都冇意思，佢哋都唔會理，佢哋純粹想搵野發洩，不過我覺得blackpink好無辜所以先想出聲

啲心心我接收晒佢

下次cb

而家先睇到
即刻去返頭po 負評

不過都有blackpink diaries嘅

應該無咁快
仲谷緊cb

2020?

我唔聽啊

唔係SOLO咩?

今年仲有一次cb + solo

Btw twitter 又打交

邊夠睇呀
至少都出返個blackpink house第二季睇下

朴清仲話rosé solo 一人一隻碟㗎

公司係YG喎

輕鬆啦

出solo都係得single冇碟啦

Bp house?
諗多左了

Del左？

今次BP CB老楊又真係無走數嘅
雖然遲左半個月
即管信多佢一次

吓 咁 Jennie Solo Album係咩？

佢又難得無走數..

今次遲半個月下次遲半年啦

算好, 之前果次遲一年..

朴巴去左朝聖?

Binc

而家好似係hello kitty

我柒左sor 但朴清點都要買photobook㗎喇

千祈唔好又拖到2020先團CB 救命諗到都覺得絕望
今次CB完全唔夠喉，剩係出左個MV，都無乜點活動過

陣間好似頭幾次咁出digital single

上年影

19 年2 cb

唔會喇 真心yg唔蠢㗎 去完美國 再cb一次 賺好多㗎

攰死人

唔係蠢 on9姐

YG等錢洗..

YG 式CB 唔洗你教
你準備定錢is ok

人地仲要還錢比LV㗎

朴巴又單機po 圖mode

That is good

Jisoo世界級..

名品螞蟻腰

7喜啲fancam 正到

7喜場show

習近平小熊維尼

慘啦 強國將會一地玻璃

睇完comments 開心曬

無左強國條財路了..

Ban維尼係官方決定姐
網民未智障到唔識分佢有無心

同香港情況好似
只不過無民邊咁一面倒

*呢邊

學你話齋 時間會證明一切

又唔係叫啲黨員追

前題係仍然有人願意去support個歌手
T-ara當年就係因為網民同fans全部信晒真係有欺凌事件
最到結果係點大家都睇到
依家即使改變唔到出面 起碼我地入面要團結先

好有共鳴

巴打係老手喎..

又手槍 有冇新意

中三四追kpop追到依家 都叫係老粉架喇
見證住T-ara點樣由一線團幾星期內變到全民杯葛
嗰時有好多所謂欺凌嘅「證據」，到後來都發現原來係假嘅
同依家真係好似，例如今日話blink呃人spotify stream KTL (點知原來係Army P圖兼道埋歉)，紅線論 (明明只不過因為KTL用左首映功能) 又或者無啦啦睇左段MV (Youtube會自動將熱門影片放入playlist)

呢家我地俾人圍插緊啊
盡量唔好提其他團

點解講認真野都有人負皮
係咪又係你地笑我芯

圍咩插啊 係呢度d人特別多思想扭曲咋 去其他地方大把唔係BLINK都會出聲吊9果d黑酸囉

負皮唔係我比㗎

我都記得dududu都俾人話抄宣美

宜家啲黑粉思考模式係諗你抄咩人先或者你點樣出貓
而唔係欣賞嘅心態心理扭曲
BlackPink咁大熱一定多黑粉

以前進過下Tara 有個單飛出solo 幾靚

睇過下*

最記得呢度

YouTube has officially announced that BLACKPINK’s music video for “Kill This Love” has broke the record for the most viewed music video in 24 hours!

The video garnered a total of 56.7 MILLION views, surpassing Ariana’s video for “thank u, next” with 55.4M views. #KILLTHISLOVE⁠ ⁠

YouTube has declared that #BLACKPINK⁠ ⁠'s 'Kill This Love' M/V earned 56.7M views in the first 24 hours, edging out Ariana Grande (55.4M) for the biggest music video debut of all time. | via @Jonah_writer

補返啲views

出呢段野個條友淨係講佢問youtube
等youtube出官方既再算

我都係見佢ac有tick 先信
Youtube 係會出官方?

via @Jonah_writer
個source係佢
佢冇tick
同埋唔算youtube官方野
佢自己講冇source
我見個tweet下面D人都係講要youtube confirmation

見到bts 個po

Bts ft halsey 我以爲bp有機 sorry 我係咪太outdate

咁都要出teaser

on9 練習片都要teaser

跳掣

係咪已經無晒貨 所以咁都要宣傳下

#JENNIE and Kai (her dog) are mentioned in the American Teen Magazine ‘QuizFest’! This section asked to match an Instagram post to the artist who posted it.

Please give us credits if you this pic.
#BLACKPINK @ygofficialblink
仆街笑撚左
特登(her dog)

Youtube一日未官宣都唔會信住
如果真係有咁多views就唔會刪埋啲like又唔補返啦
Views可以話佢遲左嘔出黎 like數唔會嘛

下次用Kuma啦

9號唔係正式咩?
9號出teaser?

睇下日曆

咪聽日出片囉
定係你地講以前dance practice 係唔會出poster?

56.7M 我都話實過AG

假架....

假架啲奶

唔好學啲黑粉成日FF打飛機
貼地啲睇下事實
官傳以外都唔信

邊度又爆料

Twitter 囉
一起身就見到

佢地今日會做啲乜呢 已經開始掛住老婆仔

飛左

好想佢地上綜藝 由其係我鍾意既認哥

入青山喇你

我lisa

Jen

同小芯華做鄰居

Lisa ig icon 終於肯換

錐錐同朴巴又破費了

唔該你地認真踢
過利頭
Thx

天命所歸利物浦呀
@力架沙

屌你啦
唔該你地全勝

不了
禾地劍指r聯

仆街原來有場曼市打比

5go

Cb第一 MV第二

謀反喇謀反喇

只有bp先可以超越bp

冇咩既 我打錯CB姐

唔明咩cb第一mv 第二

你當冇事發生過

解釋下

去緊ifc跳樓

我7左

挽留

byebye

衰

即係官宣破左?

Bye

投胎下世做朴絲唔好做朴巴la

新飯留名

流料

係咪我問題 覺得副推仲好聽

唔同style 好難比較
但個人認為ep 4首都世界級
首remix 就係垃圾, 可以無視

Don't Know What To Do同Kick It好正

我Lisa

remix真係聽到呢

Jenlisa leg

直接加速 變club song

同意

我直頭無聽全首

冇計 戈首係比鬼佬聽既

識聽一定聽原版

連澳洲YOUTUBE CB第二MV第三 勁到爆

JENJEN LISA

真心其實4個羅拉裝都正

廣告黎架屌

原來你利

不嬲

唔明

清有無vlive cb高清片?
爬文搵唔返

落廣告買views 咪上熱門

MBC一定係比YG收買左啦

冇字

過隔離咁好睇，班中學生

多謝

BLACKPINK SUBSCRIBERS HAVE ALREADY REACHED 22,222,222

又買

屌你
唔好搶黑粉講嘅野

唔買邊有咁多，都有人睇

問完你
vlive 即出

56.7M 好似真係CONFIRM左 公佈戈條友就係之前公佈BLACKPINK 36.2M戈個 所以應該係真

無應該 只要一定

佢之前DDDD公佈既LINK:

咁都係等下先啦

大家唔好咁執著個view 啦
屌YG出多d歌好過

咁仲慘
等歌慘過執著個view

當無
我個人以billboard 為準

[INFO] 190408

#BLACKPINK donated 40 million won to help and support the victims of the Sokcho Fire.
Each member donated 10 million in total of 40 million won.

Translated by: BlackpinkDC

有無人覺得don't know what to do好似某一首英文歌?
但係我諗唔起邊首

邊一part

好有愛

頭先地鐵站都聽到有人唱

chorus

Fancam 好波

輕鬆

無印象喎
有無清諗到

賣女還債
仲要班blink周圍去滅火

個thumbnail.... 戀愛了
話說最近鍾意嘅女idol都染左金

清到

邊句
有無多啲提示?
男/女歌手?
幾時嘅歌?

芯

講緊彩英咋

我唔會比你兜到

認左就以後都唔洗煩

又係零消息嘅一天
出下行下先

好似世界盃/奧運個啲主題曲

喊左

早已習慣

開始明朴清點解會咁芯

好行唔送

講笑姐 我咁專一

已經變身負皮大將軍

終於知自己芯啦咩？

咩黎 我只係識屋企嗰四個老婆

曾經嘅綜藝擔當 禾秀
浪費晒你嘅才能

話說BP係咪真係去泰國出席活動先去美國？

btw 彩瑛好似真係染左金

好想睇Jisoo主持番Inkigayo

番隔離啦

無人知依家佢地喺邊 答唔到

隔離團就CB嘛
我當初夠期待過Jenjen會真係染金

佢地係我屋企休息緊
唔洗擔心

佢黑 / 深色髮好似好睇啲

OT清感唔感受到我對老婆嘅相思之苦

哩句真

原來你就係我個劏房租客

很憎我那麼黑 我也要染金
明日便去剪

你劏房嗰個叫彩瑛

平陰都麻麻地

彩英啱啱打電話比我 佢話佢好攰 又話掛著我

最後jen b根本無辦法轉造型

jennie rich

知唔知點解佢好攰

辛苦晒
決定唔笑你芯20分鐘

可能有discount? 但好有心

Jennie剩係靠佢啲代言都已經賺死佢啦

換左張wallpaper 勁正

咁又係

認真
應該唔洗錢
但係心意黎
其實可以唔做

但HERA話冇Sponsor佢

係咩
當我無講過
Jennie 個衰妹咁心

咁有心

如果佢係比人sponsor 咁琴日實比人插到暈

四個衰妹都好好人

佢地好寵粉

27萬港紙
即係一個人7萬左右 富婆

佢地四個明明一直都係好nice嘅女仔
但又一直俾人攻擊

其實佢地搵好多都係俾公司

Jeng shit
Wifey Park Chaeyoung

PTT果邊人地開個PO講佢地捐錢 跟住班黑酸出來話佢地想洗白 即刻畀人插到飛起

睇到眼殘，不睇了

終於出黎做嘢啦

今獲好多人支持佢地喎

link

HERA marketing 炒得啦

咁又唔會 有幾多藝人咁有心對fans

酸粉實會講送埋曬D贈品 比我都唔要

我係唔會睇ptt

hera 有覆？

睇到我眼都殘

呵呵劉大神不留名 那你還知道他有捐 酸

即刻上水先

一陣又話係隔離個彩瑛啦

大芯閪

125m

我唔會打開 未打開已經聞到陣酸臭味

今日慢左好多

d人放棄左啦

星期一加上BTS出teaser

畀D機會其他人啦 唔係一陣又眼紅

已經酸到爆啦 負皮多到

126m

It’s
@ygofficialblink
in the next 10 mins
@BBCR1
THIS IS BIGGGGG
？？？

上BBC RADIO? 定放歌

BBC Sounds
@BBCSounds
·
48m
South Korean pop band Blackpink (
@ygofficialblink
) have set a new record for the fastest music video to reach 100 million views on YouTube.

live interview

啦BBC 都話OFFICIAL VIEWS 係 56.7M

+放歌

LIVE INTERVIEW？啫係佢地已經唔喺韓國？ 定係視像INTERVIEW?

bbc radio有個幾分鐘既phone interview+歌

仲係韓國岩岩拍完Vogue

冇野聽？

同埋講左叫佢地去英國con個陣上去bbc radio做個長D既interview
不過唔知會唔會發生啦

等多陣啦 我戈4個老婆同我視像電話緊

佢4個唱緊新歌比我聽

完左啦ching仲等

replay 緊

ROSÈ 講英文

ROSÉ

Miss左個訪問

無嘅？

有啊 個訪問真係超短

Reply where

有了

2:46:33

幾分。。。？
成3個鐘。。

2:46:33 Hi I'm Jichuuuuu

咁突然咁樣打電話
但又無咩內容
有啲搞笑

沙沙聲 慘過考英文listening

出po同時打電話恭喜佢地....

秀唔識英文都好可愛

SORRY 路過留個言
今日終於聽晒成隻碟
KILL THIS LOVE 真係唔應該做主打
寫詞果個真係拉去打把, 中間成段吉撚晒
Don't Know What To Do 好美國STYLE, 都幾岩ROSE
副歌段咁多次 Don't Know What To Do without you 好明顯地強調左真係唔知做乜好到要唱幾次 , 依啲咪有意思兜得到囉
另外BP 唱慢歌幾正,

又話ROSE會有SOLO既?

鬼佬中意kill this love style多D掛
sidetrack真係正 首首都有驚喜

咁多歌詞點跳舞

In 楊菊花 we dun trust

之後會有SOLO啊 有人到時要找數添
記得番黎追討啊

睇左好多reaction
都好唔少外國人話KTL唔好聽
真心覺得弱化chorus呢個唔係好方向

多謝朴清

好明顯係dddd 2.0
拉高潮嘅歌黎

而家聽左一千幾百次已經無咩感覺
但都仲係覺得rose 最尾個段好似脫離左首歌咁

CLS

依家先聽返電台
禾秀句 I'm 枝薯

結構都同DDDD 9成相似
Jennie + Lisa Rap
Jisoo or Rose Pre-chorus
Chorus
Jennie + Lisa Rap
Jisoo or Rose Pre-chorus
Chorus
Rose Bridge

可唔可以試下搵teddy以外嘅人
就黎無新意

小畫家KOL

Cls 好樣衰

笑到癲左 cls

佢地D舞有時真係好奇怪

比啲時間
浸完咸水應該會有啲新意

之前個啲唔覺
係呢首dkwtd 真心怪

隻手郁太多

聽朝有片睇

係好撚多
千手觀音咩大佬
都係個句
好似係度扮忙咁

好似sure thing 坐係度唱仲好

Jennie隻腳可能仲未好返
唔可以太多腿部動作掛

日常推一推我最愛

上面係擺緊一個楊菊花嘅動作

同下d歐美歌手合作仲好 人氣一定急升

Ariana plz

地表最強

我意思佢地加埋

原本我覺得Halsey最大機會
佢同Rose咁friend
但已經同左BTS合唱
睇下Coachella同Ariana Grande有無咩火花囉

另外YG都好撚揀擇
之前Steve Aoki話想同佢地合作但YG唔理佢

sure thing 真係好正

HALSEY 不了

YG: 唔要仔

Halsey 要了

希望有Camila

我諗佢唔想BLACKPINK同戈D已經同其他KPOP IDOL合作過既合作

Zara larsson

佢背住BP 合作BTS 不了

屌你又啱喎

同到DUA LIPA合作已經好好

Dua lipa
同台唱返次先

Charlie puth

諗下 如果BP請DUA LIPA做美國concert嘉賓既話

YG嘅處女情結

被ban藝人: Steve Aoki，Chainsmoker，Halsey，Nicki Minaj，Jonas Blue

如果佢上一次Coachella都已經值回票價啦
不過唔知畀唔畀請嘉賓

GD出冊

可能倫敦個場

Chainsmoker

死啦 我竟然唔記得左佢係英國人

係都英國場

咁寧願唔請
要BP 專屬舞台

兩個禮拜都去喎，有排玩

無所謂
都係鬼婆

我都覺得concert先請好過 到時佢地再唱幾首DUA LIPA d歌

中間promo 呀
忙到仆街
又要練新舞

唔想成日聽TEDDY果D歌 最好辦法就係佢地COVER多D人地既歌

我覺得YG選擇標準係
1. 唔可以係仔
2. 唔可以係唱過D不良意識既歌

多啲promo
除左啲talkshow SNL都正

3. 唔可以已經同其他KPOP IDOL合作過

4. 一定要好撚出名

所以出個AG x BP 就爆紅㗎啦

AG肯先算
依家仲係FF階段

話唔定以YG嘅垃圾營運模式
可能最後係出首KTL 英文版就算

有UMG管住 應該之後會有合作既

加上AG同BP 基本上直家係同公司既 好啦 我FF完啦

宜家*

原來billboard confirm 咗第一日破Ariana 紀錄

想要人氣一定係同drake
想聽靚歌就 j.cole
口水歌 無限loop就juice wrld

Drake 不了

心目中最想係同billie eilish
ff咗好多次

佢好似有提過blackpink

利申 唔識佢
最近聽少左好多歐美
脫左節

好想日日同4位用英文傾電話

大陸BLINK係咁叫首歌做葬愛...

有無巴打敢試下拍呢種

我反而想佢地同下男人合作多啲新火花，而且怕咩男人，根本由頭到尾都唔會見面

Dance practice 都有幾個version?

無

佢(moving version)

首首都係架啦(MOVING VER)

依家焦左CCTV version

嗰塊blackpink布重出江湖

Sor 之前無為意

葬愛(移動版.)...

殺此愛

Youtube會喺time square
免費stream 佢地嘅Coachella表演

youtube 先係爸爸

留喺屋企都有得追星

同埋UMG

YG 又買

太開心了

諗起Lisa 個句don't know what to do

唔知佢地唱幾耐

根本好多公司都對佢地好好 仲好過垃圾yg

今晚都飛啦

一齊估下會上咩節目
電台all in ryan seacrest

乜都得啦
最好有片

132M
200M mola

澳洲promotion posters~ 又賣廣告

正常既

係紅嘅
無poster 都有人去

已經唔係好理個數字
反正streaming一直係佢地強項
慢左都仲係好快

一條片2用
YG又贏

唔知6日定7日
應該難啦

上次apple播뚜두뚜두mv 今次到三叔播kill this love

個次都係samsung 喎

Sor 以前講samsung發佈會

以為

BP係幾時開始代言三星的

YG又出事

做咩？LINK

講緊咩新團果單?

200M 要邊日前先有?

有無人好似我咁首歌好似越聽越順耳

好似7定8日我都唔記得

【newspim獨家】[楊賢碩用YG違規建築做擔保貸款,引發特惠爭議]9日,據newspim獨家報導,YG代表楊賢碩以限制貸款的違章建築為擔保,從新韓銀行貸款102億韓元被曝光後,引起了爭議.當時銀行對抵押物的鑑定評估程序也不透明,部分人提出了銀行是否提供了特惠貸款的疑惑.目前YG方面還沒有就此事進行公開回應

原來有新團？

條友借錢來做乜

teasure13

洗黑錢

#883

買榜

等佢回應左先啦

其實我唔係好知洗黑錢程序
係咪即係借完再還

你等有洗過既ching答你

我都想講

但係呢舊錢同YG佢本人一個月既收入差唔多咋喎

7千萬港紙喎清

我計少2個0

BP已經CB完
全力支持YG執笠

BP轉過去跟UMG is ok

今日有冇特備節目

用完即棄

快D黎踢死我啦

我竟然將塊面哄左落個mon 到

我發現LISA可以踢高過JENNIE個頭

我睇左2千次都見唔到有JENNIE

Lisa呢下
我反而想睇下側拍

右邊咪JEN淨係識睇LISA

毒唯

呢個係Lisa focus....

Here I come kick in the door

kicking

kickin

嚇死人咩 個心離一離呀

芯能到

又係到promote twice

打死個芯

jisoo

禁錯野 當冇事發生

好張揚

打死你兩個芯

錯相

都唔係第一次啦

攞齊負皮就好走唔送啦

原本sd比你個fd睇 禁錯link po埋上黎

又斷正

連登傳教士 Respect

白瓏都入埋黎

朴巴個大芯閪

一po t 團即刻多左人

我不嬲常駐會員

今日有3條新片

你係常駐大芯西會會員

芯閪 都話你個名個彩瑛係隔離戈個㗎喇

再扮啊

哩度肯定得我係最專一嘅

我

我係唯一blink

春日大芯華

無喇喇做9 me

大芯朴清 準備開新post啦

我妮妮

DONT FF啦 你冇機會啦 當住老婆們forum po隔離團

你個名
知唔知醜呀

拖人落水都改變唔到你係大芯閪哩個事實

cap 埋自己未

唔洗講啦

朴清又柒

Lisa took it

老婆

你老婆係元英啊

個beats1 而家做緊?

無野了
原來聽日2點

聽日先到blackpink

Po推得超快

有我

IG多咗BlackPink GIF貼紙
好Jeng

So happy

好似第一次機場jenlisa

Jen塊臉

Baby Lisa

跟機個班站 忙到無時間出圖

掛著老婆s

有站跟機

氣質彩英

999

1001